不如唔好留政總，過中環碼頭趕走班唱歌大媽然後真係返屋企啦

好明顯有鬼喺政總啦下話

推到政總睇到

幫手推

推

直接番屋企

更好啦

推一推

推推推

班人又仲咩唔散呀。。屌

返屋企睇大波女狗直播算啦